國會大廈永久圍欄提案引發多方反對；挺川普枕頭哥產品被下架 顧客反爆棚

#國會大廈 #新聞媒體議價法 #我的枕頭

國會大廈永久圍欄提案引發多方反對；
議員：如養老院死亡人數被 「非法掩蓋」庫默該辭職；
強制臉書付費 澳財長：朱克伯格未能改變我；
挺川普枕頭哥產品被下架 顧客反爆棚
【粵覽新聞】
Feb 1, 2021

希望之聲粵語頻道
167K subscribers

0:33國會大廈的永久性圍欄提案遭到議員和左媒的強烈反對
2:55 議員：如果養老院死亡人數被 「非法掩蓋」，庫默該辭職
4:50 強制臉書付費 澳洲財長表示：朱克伯格無法改變我
7:45 挺川普枕頭哥產品被下架 顧客反爆棚
#國會大廈#新聞媒體議價法#我的枕頭

🔥捐款 ►
🔥比特币捐款 ► BTC Address: 3FendTVav4C4AJa2dX8seyazoYpzkop112
🔥SafeChat ►
🔥新平台 ►
🦸‍♂️️Patreon ►
👉國語新聞 ►
👉英語新聞 ►
👉辛恬-走入美國 ►
㊙️爆料郵箱 ► info@soundofhope.org
🌸希望之聲官網►
🌸美國境內捐車►
🍀電報頻道 ►
🍀臉書 ►
🔥自動翻牆APP ►
▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬